如何評價 寶欣？

發覺條衰妹好鍾意食飯擺對波上枱喎

自從佢封左youtube留言我就冇睇落去
佢d片最好睇就係youtube留言

寶欣大波波

屌ABLE

凸色之一

好L樣衰

幾鍾意佢做主持個風格
可愛得嚟又唔刻意做作
又唔會好似若雞點解啲點解啲咁煩膠

乳細有時頗大

性騷擾

我屌

不了，當年同佢同組，好港女

我建議你試吓唔好照鏡，集中精神落張相度再望多次。

有無咩例子？

理撚得佢丫, 又唔係真係識到佢

有冇真IG?

好撚做作喎
不過又幾正

好過新假期D垃圾page
起碼有片有真相

臭閪

more

一諗到屌佢果陣 係咁叫就

死假系

負評嘅大部分都係女人

認同

成日介紹埋啲劣食但又扮到好好味
都唔知係咪收左店家錢

死港女

仲洗講

一句講晒 打手死全家

呢張真係痴撚線

好想渣下佢對...............筷子

狗也不屌

G

一定要屌到出血

原來連登仔鍾意虛偽既女人

G何必認真

清何必認真

個樣咁似硬c

邊撚個黎
媽呀。
條女好撚柒。

有次番event見到真人，好造作又港女，狗也不屌

睇錯寶珊

你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

以家都已經冇黃蛙啦..

好懷念以家既高登

幾大波

裸之大陸

望到張圖又要打飛機

明明就係裸之大陸

寶欣BB